{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오아시스풀빌라"
    },
    "text": "- 人数の追加金額は乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。 - フルビラ客室で人数を追加する場合、乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 - 101~107号バーベキューは4名基準で30,000ウォンであり、炭を追加する場合、10,000ウォンが現地で決済される必要があります。 - 201~202号では電気グリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用が現場で決済されます。 - ジャグジーを利用する場合、1回に3万ウォンの利用料を支払わなければなりません。 - プールのご利用は冷水の場合は5万ウォン、温水の場合は7万ウォンです。 - 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - ぬるま湯の利用は予約と同時に自動的に申し込みます。 - 屋外温水プールは11月から4月まで運営されておらず、ジャグジーは雨の日にも利用可能ですが、入浴剤は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルビラ客室で人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "フルビラ客室で人数を追加する場合、乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "101~107号バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "101~107号バーベキューは4名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "101~107号バーベキューで炭を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "101~107号バーベキューで炭を追加する場合、10,000ウォンが現地で決済される必要があります。"
        },
        {
            "question": "201~202号では電気グリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "201~202号では電気グリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーを利用する場合、1回に3万ウォンの利用料を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのご利用は冷水の場合は5万ウォン、温水の場合は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用は申し込みが必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は予約と同時に自動的に申し込みます。"
        },
        {
            "question": "屋外温水プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "屋外温水プールは11月から4月まで運営されておらず、ジャグジーは雨の日にも利用可能ですが、入浴剤は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 464
    }
}